以為搶左足球上帝個杯唔駛還？

成班凡夫俗子對神不敬